[利區] 曼聯 對 利物浦 (2)

lm

Klopp: "I don't use the last game (v United at Anfield) as preparation. There's been too much time since then. The teams have changed. They had a big boost from coming back v Palace. It will be interesting."

Klopp: "Our record against the big six is good but that didn't help us when we went to Man City. Now we're a different team for sure. We have learned a lot together."

Klopp on team news: "Robbo is clear (to play), Hendo dead leg but looked okay yesterday. Gini is on the way back and looks good - he lost 1 or 2 kilos."

Klopp on Milner: "Milly is an outstanding player so I'm not surprised (by his form), it's his level. In the dressing room he's very important, you always need his type."

Jürgen Klopp's squad update: "Robertson is clear, Clyney is on a good way, no setbacks. Hendo looked okay yesterday after having a dead leg. Gini is on his way back and looks good. Training has been normal."

#LFC #MUFC

大家歐聯想中邊隊

西波

手球隊

明天今日就可哭波喪了

明天呢個時間

薩克達

潛哂水

明奴 +張

聽日諗好點哭喪未

諗起後日見到成街獌波衫就想喊

公海好嘈

星期日唔敢出街啦

想vvd搭lovern/matip?

通常公眾睇好利，再加球員有d氣焰就容易出事

輸係100%嘅事

獌連都唔係弱隊
利記點會扶佢

她約我聽晚睇戲

琴豬

綠茶留名

台長

下星期幾時會回暖

其實櫻花兄先係台長

佢控制架喎

高美斯開始回

感覺vvd X lovern 依家好穩

加西亞

matip今季變晒 成日震晒咁 上季明明好勁

你喺邊

上年右閘係佳尼
佢唔使點幫波
今年嗰兩件

日本 鹿兒島聽日返

繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張

怪落我度？

聽晚輸左公海d po會唔會仲多過熱狗

2邊輸都肯定多過熱狗

伸手黨
東京鳩hea 4 日
有咩好做

東京唔知
大阪就話日日飛田新地姐

自己去唔call g

迪士尼

急不及待聽日鞭獌狗

走啦獌狗

認真
鍾意影相就富士山
牙琴一定要去秋葉原
之後我上幾次都有去啲遠郊 橫濱行下hea下
帶支16mm1.4 80mmf2.8 一流

你用緊fuji?

利狗輸 - 阿熱雙曼轟
曼狗輸 - 阿曼城轟利

雙紅會次次打親都嘈到拆天架啦
上次雞巴黑左果球講左勁耐 幾十篇千字文

高普講得好好，今場並唔係兩種足球哲學既較量，而係要全心全力爭勝既信念 , 100%付出

"I have absolutely no problem with defending. I know how the situation is at the moment - people are saying they play a specific kind of football and we play a specific kind of football," said Klopp.

"Everybody makes a big thing about it but it's all about winning. There are different ways to win football games.

哥帥食花生睇好波

old lady

任時光匆匆流去，
我只在乎你。
心甘情願感染你的氣息。 😢

冷門啲可以去大洗，都唔錯

打撚死對面啦聽日

ching咁搶口？

我地近幾年冇咁好打啦

坐和望輸

輸左就好笑

lihkg幫 陳家珮賣廣告

JC都跳過隻舞？

淨係聯賽既話
近幾年我地都係得椰子果期先贏到

集氣

咁就死啦
當盃賽咁踢

每次我將傾心的感覺都收起

祇得我自己在夢裡欣賞你

場場當決賽

下一場好重要

有冇手機wallpaper網?

Peter Crouch: "Look at Firmino. He is a top goalscorer, but the thing that blows me away is what happens when he loses the ball. He’s covered 165 miles in the Premier League this season."

Ward子

聯賽好耐無贏過獌啦 對上五場雖然不敗
但都係歐霸主場贏過一次

泊大巴點踢

Suggestions that Paul Pogba had to stop training today because of an injury. Will have a fitness test tomorrow to see if he can play vs Liverpool.

The boss confirms that @EricBailly24 is now fully fit, and Marouane Fellaini could also return to the squad

聽日著白色作客 要豬了

小妹好凍

俾我攬吓

-///-

呢句我架

對住利又熱血復出

U23 贏獌？

twitter la

拜利出到 曼狗後防

有冇手足知道清遠酒店收唔收到廣體？

CCTV+應該有得睇，聽蝗語啦

下季波衫咁核凸 街鋪橙衫大特價未? 已有紅

等多1-2月 官網會特價

打門！

唔該手足

現在見減得一百

我冇乜理減價
個陣會減到幾多

應該一半

減價買件橙色 夏天著幾正

有冇手足已經腳震震
唔想豬波

有乜好震，100%豬嘅波

高普吹大左

今晚最緊要冇黑哨
戰果點都冇問題

如果今晚利物浦贏波，將有以下事情發生

1, 男神沙維治 印羅拔神波衫一件

最緊要水晶宮追擊軌
zaha 好似復出

呢幾次冇次得

兔妹攬住我取暖

禾地巧姐妹

all-in獌對沖
輸波贏樓

😘

🤮

有d直播app有英文直播睇
不過條撚樣都係會講普通話煩住哂

啱呀 輸都無咁心痛

豬1-2

Roberto Firmino has agreed to a new contract at Liverpool.

Lots of bonuses. Goals being the major incentive.

潛水艦將於12小時候後開出

格劍

Liverpool owners are ready to spend to land the Premier League title, says manager Jurgen Klopp ahead of Manchester United clash, writes @DominicKing_DM

又開空頭支票
上年嗰200m呢

又黎多次比假希望？屌你老母fsg

Please reserve me a seat

依家酒店好多都裝左iptv 多數都有得睇

有冇人貼上年jp個not 100m news出黎睇下

唔該入波入到FSG破產!

快點

Xt2

熱狗無佐歐聯一定保到前4 係睇車仔

支持鏝城

洗左100m啦
係賣左古天奴啫

Land唔到fsg死全黨

英文廢
咩叫land the pl title

費努簽約 = 走人了

land=地

land = 借

google 左都唔明

會考英文A

24同120🤔
夠wide?

中伏買左sony a6000 大家好好享受fuji

有得簡過我都會買fuji

狗隊個拜利出唔出得？
好似普巴傷左？唔使俾人cool頸了

各有各好
我N記

Manchester City are interested in signing Thomas Lemar according to the Telegraph.

對面好似無馬斯亞無普巴無hehe

利要輸了

點解咁講？
用緊SONY

唔怪得又吹下季泵水

撚有位出咩

屌你認真問係度鳩答
真心學英文呀

夠哂啦 未用16.4之前我都係用24
利申 長插16.4 80/120插過2次影女友

對面條撚樣成日扮晒野啦

其實除左廢中 有邊個識用佢

屌你好啦下
仲買

有作用王連加特
btw摩佬成日講大話，你信佢？

傻豬黎 再買咪一樣
利申 有Fuji 罪大 a7mkii（封塵）

個人黎講，馬仔應該最難守

第一場

唔執相？

傷幾件即係有馬達
死就死硬
都係睇利點死法啫

原來比人反杯

sterling知錯回家

全隊狗唔計DDG最勁最有意識係佢

預演今晚賽果

執
無中學果陣咁熱衷啦 執少左好多

Sor唔知你講緊nikon支24-120f4
一支走天涯

fuji

16-35
24-70
70-300 f4

Fuji 影夜景得唔得，想換機

領先兩球俾人杯

貓sir : 死黑

養唔起不了

今晚點慶祝好

慶祝大敗？🤔

著獌波衫唱魚拉突

我就約左女女去哭喪

book左巴士

John

一隊劇情

沙拿 1-0
之後盧卡古 大四喜

睇下你買幾多啦

Rich

all in 了
準備上車

有人話佢唔得 有人鐘意佢陣味
我就好鐘意拎黎影夜景

上巴士?

咁快篤爆

比ching

我得xe1, 係覺佢對焦慢，啲色係幾鐘意，不過你部係新機，應該好過我部

上xt20

想換xh1了

今晚大炒獌狗

今晚記得上水

11年蘇亞雷斯奧脫褲1扭3 助攻古治入波 咁就7年.... 當年仲17歲

開開心心中學雞睇下垃圾利.

依家都仲讀緊 但係心情冇以前咁輕鬆

Anyway, 聽日如果沙拿hat trick 到/入波作客贏到獌狗.

加盟第一季就做到利記icon

沙件hat trick到 曼狗
下年就做硬皇馬icon

有波入都笑啦…奥脫福嚟㗎…

唔同時空？

讀左1x年中學

痴線，7年前...認真咩
果埸仲好記得力查踢到蘭尼見哂骨

Anfield定脫褲?定我認真咗

我利必勝

sor 9個場係anfield....奧脫褲係4比1 托利斯同維迪 大學生同小學雞踢波個場

托利斯對親維迪隻狗仔都格食格..好撚爽

佢聽晚先踢 我地今晚踢
快佢一日

大勝吧~~~

大炒吧~~~

馬會，利記win仲熱過MU win？！

MU 2.57
利記 2.4

做乜睇到利記咁高

讓球主客和利(-1) , crazy

MU肯定又泊哂大巴

下，摩佬連打中下遊都泊巴士啦，對e+隊有前無後既利仲唔泊十成大巴？

波叔唔派錢
馬會派

我利不怕疤
只怕巴......士

買d 主(+1) , 燈下MU先！成功燈當然開心，失敗都有碗車仔麵，可以留淚關燈吃麵

馬會睇好和

今年破大巴算進步左

對上一次利記作客MU , MU主場要受讓係幾耐前？我冇印象

對天鵝果場呢

唔想做其他野想快D到八半

呢場真係R哂頭仲要輸埋 海鮮味點都仲係有啲係度

加油利記！！打場好波，發揮好+運氣好，打殘MU

贏左找卡數，歐聯入埋8強，心態會淡定d冇咁慌失失，希望有出色發揮

垃圾痢好事不出三，molamola

睇番條官方j片先知
原來賓敵機都有係奧脫福入過波

直接買和

仲要靚波添 可惜

和到都收貨

新利？

仲有幾個鐘又要哭喪

klopp: we stop playing football in the second half, Sanchez goal was offside.

Xt20 好呀？ 好似就快出xh1?

利大熱

有錢緊係xt2 or xh1
要錄影就一定xh1
自己再考慮下價錢同外形

贏撚硬

Script

已經book咗潛艇喺維港

大熱就要倒灶

$$$$$

已買猁首球,之後456

希望獌個11號冇正選
條友次次對利都交足貨

今晚重注獌就有錢買啦

11號好似傷左

反而希望獌隻1號唔好太神
雖然利應該無乜射門

買樓啦
仲買相機

why not both?

幻想到今晚11點成班著住利記波衫垂頭喪氣
係老銅搵車搭嘅場面就好想笑

我收工狗沖去馬會好過,好怕成班哭哀一齊落樓

官方唔係去開champsbar咩

柯煙獌買咩都得啦

諗緊今晚著唔著波衫出街好

讀緊 u姐依家

我外國巴 聽朝睇

終於認係巴🤮

不嬲扮假膠人妖刷存在感

真係有j

Btw 呢度多唔多巴絲有入tg個利 gp

有茅好心人share條link 想入

發覺利po好多有j絲

你都好似係絲打

暫時知得兔 愛軒力2個絲打

All in ManU
上車不是夢

前排利絲點名,你又點

人妖多撚到

sorry lor

我愛拉蘭拿絲究竟去左邊 我改呢個名為左同佢相認咋

以為係你黎sor

我邊會係絲 佢兩個

利黎香港果個禮拜之後就無見過佢上水了

唔好講笑，大球場果兩日見到唔少高質利絲

全部有仔

靚女只活在大球場就是笑話

講起利黎香港我就嬲
我表妹Ritz Carlton 個陣做 intern

冇份負責serve 班球員 早撚d知佢地住rc就好啦

想拎拉蘭拿 狜 同神軒簽名

有冇ching book jor潛艦，預埋一份

呢句真

比ching book左
隊尾係後面

過左今晚老虎又要好多日唔講野了😢

Model又變返屌卡😢

屌你老味，我外父係獌，今晚要上老婆外家食飯

一齊睇波啦外父

(今晚睇你黑住面送飯)

輸少過3球當贏了

Me 5球

要跟住唱魚拉突

點食得落

BTW 今晚教訓獌狗個女

諗緊著唔著件今年主場拉子上去食飯，今晚預左有場腥風血雨

年幾無教訓過喇
兩個bb 同房呀

教訓d獌狗子孫

比兩件利狗波衫個b著，睇下你外父咩反應

果日班澳門狗霸晒頭位

ching, 咁年幾時間怎過

成屋猁周圍走,你同佢講,今日猁作客嘛,死獌狗

肯定自己解決

一早book左

ching佢已經入左獌兩粒

好撚慘

今晚利主場

今晚下半場再怒轟4 5粒

"外父，今晚我要連中三元，借你間房一用，個b交比你 "

晚利POST唔知屌邊個呢

係外父屋企

今晚利POST唔知屌邊個呢

死獌狗咪又係要比我利中出
Ching將獌狗基因 良化ge 任務交比你啦
細細個開始比件小利撚波衫佢著

外父唯有接受

返到來了

岳父: 你食左我個女 仲話要食糖水?不過好彩 我地皇者曼就襟住你班利狗黎砌

歡迎利迷子巴絲搵我呢隻外國毒拎傾波

男女通殺

年幾無得扑

今天今天星閃閃
明天星光更閃亮
來吧看吧熱愛 不 會停
風風雨雨都不怕
一聲你願意 一聲我樂意
愛意永不會屈服 😢

點解你d叫春歌咁舊

因為冇聽新歌囉
呢首你都識

好喜歡他

她好似有新男友了

若果你 未覺荒謬
被傳聞談論的瘋子 挽著手

訓醒 準備睇西波

利迷好撚多廢青

24仲讀緊u笑撚死人咩

我24個時交緊稅了

傷左馬迪爾同黑鬼巴
但我覺得曼狗最撚得人驚果個係馬達
次次佢同迪基亞都上身既

有父幹30讀u都唔係問題啦

唯有係咁
All in 情感對沖

屌你，咪又係我利子既子孫

著左喇，果日抱都唔抱呀個仆街

咪打飛機囉，收左山唔玩啦

除左最尾果句唔可以講出口，又甘岩聽

較定會歌 狂打比你

交幾錢咁巴閉呀,巴打屋企有錢,想讀到四十歲都得呀,老豆叫佢唔撚好打工比人屌呀,你條廢柴讀唔成書成世做窮撚

咪撚理佢啦
做撚到幾廿歲人
假膠都分唔撚到
交幾撚多稅都冇撚用啦

今晚著豬閪白綠 拎到1分要買M記慶祝啦

貼稅睇下啦屌你老母臭西

準備氧氣潛

我32仲讀緊，第四個degree

大勝吧！利記

sleep了 一陣起身睇賽果 費事睇到谷氣

係勁讀１個夠做

利申Ｇ５神科

利post除左多人妖，原來精英都多

fd子叫我交下友 應該點做

仲有5個鐘 就要比老豆指撚住個頭黎笑利物浦又輸波

有無交緊稅既手足好無奈

交稅養班廢人

問on9子取經

屌 點解摩狗係captain

假利兔

美國隊長最後贏左....

高賊=隊長就岩啦 Bucky=石內卜

Mourinho played Salah so little at Chelsea, he had to buy him a medal after they won the title. Now Liverpool’s star is ready to prove his old boss wrong by bringing his United side down

有陣容未

想睇剷草

去叫雞啦
Btw生兩個 一定好有錢

等多2個鐘

睇左咁多年雙紅會 今次唔知點解好緊張咁

連登利post係咪冇玩魔咒
以前大戰都會玩

交屁綿龍水貨
米簡張
jelly將軍老虎牙諾
model
利申係利記入面做煙腸

今晚要潛了

玩親都唔中喎

今晚出摩仔

老虎

今日佢返最住位置

老虎有vvd真係今晚打老虎

有小傷跡象 未必正選打狗
利申岩岩開完會 不過有機會條小氣廢中狗7點幾果陣彈弓手

明明利都唔係有錢點會係iron man

吹撚到
今晚曼守到你一棟都無喇

摩佬會派邊個係咁踢鳩salah

隻靴狗manmark真係勁 次次都封死一件
好彩今次隻狗仔傷左

btw好彩見到有手足中伏先
差d入錯狗仔即討po留錯言

好似冇pogba冇martial??

屌
唔追po都唔知原來會有人覺得有得交稅係好威威

交咁多錢比人赤化自己咩感覺

準備深潛

我三糧

利狗j野j到交稅建立自信

派一糧比我

條白痴,我,block 鳩左佢啦,又離柒

上次格劍j歷史條白痴呀

照贏

今晚要輸幾多球

皇馬post已經開j沙拿，連明仔高普 can都j
不如買起成隊利算啦

前面3個得1季貨 皇唔好買啦

好地地做咩j高普
光頭佬又名宿又衛冕歐聯咁大個光環
冇理由沉左半季都冇就要換架嘛
咁快炒仲搵鬼教咩

正呀，以後想去皇疤做正選首先都要過黎我利

佢手仔都未掂到 有西得重振夫岡咩

等等先
你係咪未見過蝗炒領隊既速度
光頭佬算頂得耐
肥安拎完歐聯，下季一無冠都即炒啦

邊位今季綿龍11號咁搶眼

明奴唔係9號，邊位咁on9

冇兩分真係傷

肥安都唔係施舟果皮
施舟係球王加名叔加破歷史衛冕
最重要係佩雷師親自帶上位
咁都炒依個星球冇人帶得掂皇馬

岩岩搭完時光機
全場利禁住黎攻 但攻唔入 尾段後防專注下降
俾連加特絕殺1:0

作客和波收貨既

啱啱搭完時光機
利今場輸咗之後開始崩盤，和同輸哂比中下游
尾二場生死戰，對車久攻不下比人入波，跌出前四
最尾場利主場對白禮頓，利贏車輸就可以反 cup 入前四。利上半場入三球點知下半場比人追返三球，利迷魂斷晏菲路
依家利迷屌緊要炒高狗，沙拿屌緊要去皇

留名睇預言家

準備著波衫出街食野

講真，今晚但求全身而退唔好有人傷

俾人指住黎笑

已經著緊件瑩光橙 真係好難carry

獌狗個POST咁搶口

所以食完就急急腳返屋企睇利

Mauricio Pochettino says Juventus dark arts a huge lesson for Tottenham

人無恥即無敵

[Breaking] Liverpool confirm squad against Man Utd: Karius, TAA, Lovern, VVD, Robertson, Can, Milner, Henderson, Chemberlain, Firmino, Mane, Salah

屌你老母熱狗係英超唔洗出聲有人照住

12條友?

1 7：30左右先有
2 12條友

軒很重要

得我係真絲

軒出左人地都睇唔到啦

4421

12個

不嬲嫁啦 呢d完場先清算啦
贏到咪繼續威 輸既bin到傻都得啦
又可以問食左乜九

你痴線架

4331牙

留名0:4

今晚戰犯： model

利申：發夢見到

唉 咁樣輸比獌 真係好唔甘心😭

Manchester United will be without Paul Pogba for the visit of Liverpool today after the Frenchman suffered a late injury blow, writes @JoeRimmer88

今晚係文尼定交屁呢

費蘭尼復出
中場搶贏你又得
高波炸死你又得

出lingard 死喇

冇pogba先勁，拍大巴拍死你

好勁 球玉咁樣 正選後備都入好多波

無普巴仲勁

普巴條友至少之前打利 是鳩下鳩外

獌狗輸波又有藉口啦

唔會輸 梳

打撚死獌！

打佢老母

潛艇22:15開航

皇者獌號

在和望輸

屌你老母樂視

Phil Jones, Marcos Rojo, Daley Blind, Ander Herrera, and Zlatan Ibrahimovic are definitely ruled out too, while Marouane Fellaini was not spotted at the team hotel.

印象中沙拿對住右腳左閘好似會差啲

樂視壞咗，會唔會 now 都壞埋，今晚全港要上網睇

邊度講

當年肥賓大比守美斯

屌你老母上次雙紅會又係咁

阿狗？

nba台又睇到 英超台就load唔到

趕唔切返屋企

又要比皇者獌教訓了

好驚喎 返唔返屋企好

似係網上broadcast 有問題

輸波就好大機會跌落第4

f9傷?

6分波

屌呀？

唔係好大機會...係落硬

認真咩?

source ?

屌阿 咪撚嚇我阿

成個twitter都冇講

好似波波池個d 9up

放source啦你老母

大佬呀...唔好制造恐慌

9upper?

假的

無source block撚左條撚樣佢啦

屌你老母死獌狗

嚇撚死 冇左f9輸硬

9up
見垃圾波波池講同利fb條片見唔到f9

好耐無上利區

9upper死全家

問下姐

報左驚

Skipper就話唔驚姐

d垃圾足球page就咪撚follow啦
剩係follow左球迷世界同四格足球

agger

軒

And bobby firmino

軒竟然係最佳位置

最強陣

垃圾軒又最佳位置

靜靜雞打入冷宮

已經出最強陣 跟住就靠運了

高普打大戰好鍾意用張伯倫正選

著左軒作客

屌摩後備都冇

獌狗咩陣

屌呀 做咩唔係打12個

新G4牙

R聯軒主

個mcxxxxxxxx 乜水黎

唔出大賽球員老母

冇軒 立即all in 獌了
100%嘅波

m字頭個個邊春個黎

勁過lin

摩佬新愛將

我都話軒踢鳩左歐聯聯寶一定唔出嫁啦

有上場對鏝咁fit就好

lomo等咁耐就係為左打呢場
竟然後備

lovern

好似獌青訓黎
頂左普巴幾場了

幻幻?

係咪個摩佬勁鍾意個新星
通常出呢啲新星都屌打利

rashford vs taa

獌竟然唔係三防中？4231？搶攻呀？

麥湯好高 又死球攻勢

我地出返TAA迎戰

真係最後機會啦，求下佢唔好再派膠

yes

mata正選 要豬了

前場三叉加油牙

屌 出米拿

米拿換軒啦屌

我利唔要hea鳩

all in左獌讓球

睇完lfc fb d片
好緊張

無軒lead住成隊，點打

好彩有正隊長米拿係到頂住

我地個後備真係
一落後基本上冇制禁

客場阿

米拿最近個態不知幾好

押左層樓

中場真係最好態個三個

佢之前係病 lost a few kilo

米拿係咪連續3場正選啦
有啲驚佢唔夠氣

全中

TAA都係打獌上位 唔驚啦

好緊張 等睇利記大勝

事實
迷軒都咁話

冇軒今晚仲唔..........

唔好熱誠飛鏟拎咁多牌

點解sub冇ings?

我今晚準備入罰球

賣完狜之後已經冇制禁嫁啦

希望今日中場醒醒定定

屙爛屎呀

叫定卡膠

做隊長做到佢咁真係好撚陰公

plan b用solanke頂波掛

早排都會講 屌 出米拿
呢排覺得佢好勁

但打轟，轟入球粒算關佢事，mark錯人

明明ings望落好過so撚Gay

我掛住以前我地個隊長對親獌都好表現

又俾反軒威威

唔係望落 直頭好過
蘇肌又幻喇

屌簡麻煩你專心踢波同玩少啲波

冇馬迪爾
摩狗十年唔用一次既拉舒福特又呢家出

獌狗青訓對利我諗一定會出盡奶力

求定直播link
有冇手機睇到既直播link，謝各巴打

擅抖吧垃圾

自己開口讓返個臂章出黎咪算囉

米拿可以同閘換位咁踢，好過軒

冇隊長H,都預左屌簡會係後場玩波

屌你老母唔出普巴 出利記克星MATA 無啦無啦

大戰上身啦

未開波心跳已經飆到200

taa真係慘，對完rashford之後對lingard

Plan B換matup入黎
推vvd 上去 雙翼換返位
仲好啦

已經咁定999 有D乜野事即時叫白車

jj已經縮到落春袋底

臨走果場心照啦

記得之前費錦龍成日打獌敗家 希望今日唔會

有冇樂視手足睇到

今埸終於有番D雙紅會FEEL

搵link啦

不要再說了 出埸4X秒紅牌

同幾件獌fd去吧睇
好彩禾痾煙左獌

要贏了

有冇手足諗住而家去瞓
等起身睇返比數算

比清又燈了＿

睇入球show

一本獌痢

睇黎利狗要比人中出十連發

Feel到今場0-3

咁早就眼瞓?

3-0 就有

失硬分

終於唔洗gomez對山狗
輸少球

Yes

保守少少買左客勝

半場

我估0-0

咁叫保守

好撚緊張 究竟會輸幾多粒

阿狗又主導呢場大戰 山狗VS伯倫

點解時間過得咁慢，快D開波啦

100%主勝你都咁買

左羊格 右華倫 封死mane salah
今次玩完 之後d英超教練 個個都識破利

冇喇冇喇
#kloppout

大家準備改口叫高狗未

taa又正選打雙紅會

屌佢老母又嚟大戰先全斷

前面三個有價好賣

今日戰犯少左個

人地處子正選就已經作客獌

我利青訓對獌特別醒神

時勢造英雄

廢中好識點作客 主人家讓普巴我地都唔出隊長

Gogogo利

咁多年嚟都仲係最驚mata

今埸罰球靠你直入了
古仔走左後罰球未直入過

我女友啱啱到左英國，但我只能係屋企一個人睇波

樂視睇唔到

推

Btw隔離獌post果位高普係真利定扮爆閘

隔離獌post個標題咁似利撚開果啲post架
有位手足入咗去, 係第一個reply就中伏

4比1

不過今次個4係主隊

兩個鐘後依到都要比人爆閘了

求sopcast

又有馬達
條撚樣對親利都上行哂油咁

專蝦鳩我地

我都係睇錯行左入去
入到去先留意到開post.果個叫kagawa

似真心膠入錯po
一陣踢緊果時仲亂啦 兩個PO咁似

呢個已經叫利區

x2 望到 Kagawa
負評 上一頁

我發現高普俾人恥笑我先發現入錯post

卡剪左頭髮

GG了

我今朝都係 差D入錯PO

破壞左個風水

手足有冇sopcast

成日skip左頭果D字 見到大約係 [XXX] XXX VS XX 咁既格式又有個利物浦就入左去

撚有咩, 又9up

model界嘅潮流尖端, 我哋識條鐵咩
BTW 出TAA 等睇畀人無限中出

唔紮個頭紮第二度

49000出mata
通常會主攻

同利鬥攻下場

比ching收下把口啦

就係我地被中出456連發

下埸就係對曼城主埸咁

佢哋唔係會留返喺嗰啲 "終極ff轉會xxx" 嘅post架咩………

好有感覺今晚 拎定利波3出黎聽朝著去食早餐

跟住比人指住黎笑

49000兩隻馬對利都勁撚到仆街
好彩有隻係黎加備咋

臭利狗

呢個係狗竇 有波踢會開即討
其實隊隊都係咁 係垃圾利即討當狗竇

就咁睇個髮型有啲似皇子

唔知幾時開始阿狗又唔開即討
淨係得返個竇 同利岩岩相反

好撚想睇salah 瘋狂剷草

無亨達森

垃圾利狗竇係用來叫春的
很喜歡她…………

做左爆閘狗

Pk ,letv 係唔係又睇唔到

可能好似啲女人咁
剪1cm=完全唔同晒look

有冇人flash link
係街睇唔到sopcast/acestream

支那野又出事

莊家來料

有無渣打卡？
有嘅可試睇一個月

渣打/MANHATTAN信用卡客戶於2018年3月31日或之前登記，即可試睇Now TV英超1個月。

講真開波時我想去啲世界聯合軍中立區食花生多啲

有冇sopcast link

唔該隊長G

大家準備好比狗屌未

屌 軒後備想 了

見大家咁有信心,我都準備好要哭波喪了

認錯人了佢係CaptainG

邊隊？

最緊要球隊唷

隊長喎， 大戰都冇份踢

好緊張

急求手機link

對上一次利撚心雄既雙紅會
係咪渣士十幾場不敗果次
會唔會又歷史重演呢

比清慎言呀

上面

收到

😚

ace link?????

軒最住位置

唔洗緊張ＷＯ，摩９讓撚晒賽，你地快Ｄ嬴左佢啦

YMCA!!

咩大戰
人地摩佬話呢場普通球賽一場咋

中前完全唔擔心 最驚都係雙閘怯場

幫我話比高普知，叫沙拿中出我地羊子

有j報到

要用手機睇

練定哭喪

有晚出埸陣容有八成利迷估中

準備完場格劍

各位準備好平安鐘未

下季食粥食飯睇呢場了

我地得十一二個真係踢到波既
有幾難估到

仲有六分鐘我利就hope song

是日戰犯競猜遊戲正式開始

擅抖吧

根本就係勝利11人

勝利11人

VVD, SALAH

利記班友最叻揀波踢，駛撚驚怯場

係驚on9自爆

聽講利身浦不敗

小妹哭定先 無軒

我仲model

廢中out 渣土in

無我軒輸了九成

預測戰犯：100分 卡 懦夫

仆街 好撚緊張

叫定高狗先

米神會唔會嬲豬一早通敵?

出馬達 molamola

有無acesteam link？

貼兩張圖定下驚先啦

教迪基亞守龍？

80分鍾落後仲唔換人儲印花咩廢中

屌你老味樂視

米俾d咩ddg

無軒豬得

今晚比摩佬中出十發

樂視睇唔到？

叫佢幫手打低利

破model個風水陣

紅魔都給你入過波

每次雙紅都醒起呢句

不求三分 但求斬妖除魔

model個樣淆到

高普真係好撚高

有張紙寫著
下季去皇啦屌

心臟頂唔順啦屌

渣ga

ricky教完波又去講波咁勤力

求sopcast link

估唔到matip得一年貨仔

大勝吧！！

山狗vs 100分

黎喇黎喇

lomo係唔係已經永不超生

對面無普巴 好撚驚 又馬達

痾爛屎

入錯post

軒先係

冇古好難破大巴

係 屌簡會自爆

嬴撚硬

山狗要帶帽了

人地個黑鳩中堅都屌死你利狗啦

爺爺唔賣垃圾

上呀

link

taa嚇鳩model

屌你老母 廢中出垃圾陣唔出軒

kickoff

yes, 垃圾陣有咩可能冇軒

簡打到咁後

後出猜得好危

442

已經見到有幾個特別怯

簡中堅?

can做左軒仔指揮官

預測2比2

2比0差唔多

獌狗無咁保守 好驚俾人迫

見到有幾個特別high

又大巴 屌你老母

咁高控球，睇黎今場

captain Can

咁都foul on9

羅白仔好似心態唔得

黑哨狗

踢到波 貼住草

🚌🚌🚌

Foul你老母咩

傻鳩can

吹乜撚野呀

交撚左
條狗先到
冇理由吹

吹乜鳩阿黑哨聯

獌又19世紀足球

唔好意思係廢襯你添

我係廢物sorry

cant 無撚腦

搓完場

foul乜撚

有腦去左鏝了

唔講以為我利主場

今場VVD逗後.老虎撚帶波上前場

雙方都0攻勢(入肉果隻)

插花。jpg

taa

我係咪播錯首循環

rubbish

salah連a羊都搞唔掂
唔好叫埃及球皇了

岩岩起身

留意到martial傷左冇正選

懦夫包曬

taa廢到

taa

要不停由老虎補

75m vs 75m

緊張到震住睇

點解唔俾水貨

交屁未瞓醒

屌f9依下點會唔比salah

老虎勁撚左咁多

綿爐

jelly

前年睇歐霸決賽都係咁

taa躝啦

又燈

比人針著taa 黎攻

唔好讚老虎

文尼幾時on9完

Show 腹肌

摩佬炒定維基

啲腹肌

rashford

大家時間幾多

係 好受大圍氣氛影響

10：45

又寫外賣

摩佬又炒筆記

隻狗做乜拿起件衫先

頂撚住呀阿樂

2041

幾時出得呀，佳尼

BR師父

啫喱>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>taa

寫外賣紙

五十分鐘後先入局

好撚驚比佢地角球偷雞

2隊都保守

開場0射龍

傻卡古

摩佬落order攻擊66號

千奇唔好讚懦夫

好彩係盧卡古

6成攻taa

常餐A 飲凍0水

對面神魔幾時先合到一

唔算保守啦，鬥攻喎

ddg

又寫外賣單

點解摩佬咁多外賣叫

寫字多過睇波的
黎上堂架佢

正想講好似伙記

魔狗比渣士上左身??

真係掂

taa個位真是好危

成間公司嗌外賣?咁多野寫

落波欖好忙

1-0

渣帥都係學佢

屌

摩：要咩好呢？呀達米安你幫我叫嗰乾炒牛河加底呀唔該

狂攻taa

即中

屌taa

屌你老母

咁都叫鬥攻..

球CORNER開去邊

taa仲廢過我踢後

唉 比人入先 點踢

taa 踢返U23 la

玩撚完

on9

On9

屌 又拉舒福特

懦夫標出去唔頂

456了
又係TAA

567球

哭喪了

taa比人重點關注

屌你老母樂仔

潛水

妖

taa比人fake左成個身位

咪係
白痴
又係佢

好難踢了⋯⋯

想做戰犯

G12 taa兩個都自爆

A66 fake 晒

所以話右後衛無可能唔買

佳尼又大傷

屌你老母真係右邊出事

On99

dllm taa比人針撚住黎

冇啦係靚既

老鼠福FIT到呢

molamola

Taa真係防守唔掂

竟然比lkk頂到

taa+老虎 等仆街

taa真係成個缺口

無得打啦

曼領先

park the bus GG

冇毒梟真係搞唔撚掂

潛水啦

求先邊知個吹奏懦夫嫁

射得太靚

邊有可能fake到咁勁架

阿奴今場要露底了

賽前大口氣每次都收皮

佳尼點會咁失

好老實講廢中快d操番fit佳尼 鳩美斯taa我都唔想見到

屌 fake過就知輸鳩硬
福仔射得真係幾好

黎緊肯定針撚住taa黎攻

曼針住左路打

收皮了

莊家又豬

利物浦？邊撚到利啊？睇過

成班都發緊夢 傳波都唔掂

繼續幫我贏錢喇

呢到delay到以為2-0

唔明點解有人覺得

gomez,taa比佳尼好

佢2件 邊個上 右閘都比人針住來打

輸比啲nigger

好撚廢猁

力架又黑面

平時對中下游剩係攻咪係 防守真係差好多

456

比人屌打

獌淨攻我地右路

交屁

Taa 完全唔夠福仔玩

條右路出曬事

比你都會咁做啦

TAA個位玩撚完

TAA俾人撚左幾多次

taa防守差到

l6+taa既右邊

阿樂個位畀人打爆

樂哥醒定啦屌你老母

躝啦，扮謝4

逆境波

daddy塊面

差5分了

搵軒出黎塞塞右邊好WO
首輪都要靠佢double team先封到martial

我屌你老母轉邊都轉唔到

大家都係青訓 點解我地差咁遠

冇啦冇啦 之後d中下遊知道點破利

要VVD+jelly去右邊幫

開定下個post先

TAA踢到開始慌

通常外國痢FB IG大戰前打哂J都會輸

由5:0到2:0期間勁多post笑曼

右閘

Ox

J出事

OX

慌失失

高普成話佳尼傷左右邊有option 有option

根本成班利撚都知大戰右閘比人屌打到

呢場凍過水

佳尼咩事傷咁耐

場場都係

抵玩啦 搞到沙拿都唔敢上

米拿出場搞笑？

真
右閘有排交學費

笑4

YouTube都有公司sponsor

好撚懷疑係賭波公司吹風叫賭仔買

傳乜鳩

死利狗, 哭吧

垃圾

華西高taa幾多班